［ios］收陰陽師ios 帳

唔洗高lv 但最緊要有茨木 酒吞 大天狗

Tg:loading_007

推

搭單賣An無課31lv 5*茨木4*酒吞4*青行4*菇鳥

推推

我有

巴打 有冇tg

要包改email

再推

6星天狗，五星妖刀，酒呑，sr都齊八成